熱血時報2020書展詳情

【熱血時報書展2020 簡易地圖教大家到HALL1B-B28】

2020年書展將於7月15日灣仔會議展覽中心舉行，熱血時報今年亦會繼續參展，為大家帶來不同新著作。
為方便大家找到熱血時報展位，我們已準備地圖供大家參考。只要按地圖指示方向就可輕鬆找到。
有關2020年書展相關資訊，將於日後陸續更新，詳情請留意本專頁。

熱血時報2020書展詳情：
日期：7月15日 至 7月21日
地點：灣仔會展HALL 1B-B28展位

書展現場亦可為大家安排訂購PassionPrime，歡迎向在場同事查詢。

法子

熱血公民 可以代表我 可以為我永續基本法
假使可以 五區當選
錦滿會打交 松泰負責投下反對票
這樣議事很足夠

令人法子

thx for the information
一定支持皇上！

健哥會唔會show肌

王姑娘係樓豬隻私家雞

收嗲啦

一萬蚊全數支持

佢地仲有咩書賣

以前賣得下

係因為靠黃毓民個名

幫手訂passion prime
唔夠數

笑死朕

熱血公民今次會同陳文輝合作賣《香港足球史》